點樣戒啡，奶茶?

就嚟當水飲咁濟

唔嗌咪得

唔食茶記

飲可樂lo

飲太多流失鈣質